[殺狗會]我們的賭博日記28

大家贏多啲
未完場唔好灰心 或 gel頭
和氣生財 鬧架財神見到都唔黎
英文球隊名請善用google / 馬會轉語言
有s係細 無s係大
唔會開tg group

？

11c

10c

11C

11角

10.5
Thanks ky

眨下眼11c
多謝ky

好彩開到8-9成

如果唔係比人笑到要jump

11

入主勝收息

13.5入唔入好

12c

12

幾時入s好

thx ky 9.5 10.5

13.5 -2

冇買到10.5,只係買咗9.5

快撚到 巴打有熱水了？

比多2個黎

出黎喇 水費貴
要入s呀

8.5
9.5x2
10.5

14c先啦 你贏哂得啦

多謝ky 9.5 10.5
自己補埋7.5 8.5

好撚凍 仲巢晒皮

客隊求你入球

仲有客 快啲入

和波都收貨呀
夠c啦 要波 波呀

俾你抖陣
一陣11點50果場要準備

Cashed

嘩 岩岩2c 打場機冷靜下12c

13.5 大 左先好入

再沖過

成晚係咁沖涼

辛苦巴打

客快d追和啦

X2 買左兩舊盤 嗚嗚

不了

X2

客去到26

刷多2c先比和 屌你老母

有無機會和

反勝其實無咩可能 但追和有機會

艾第一次中龍

笑撚咗

試下腳力 下次中嫁啦

半場追左和
半格都食啊

客ng4.25

大細盤仲有三個盤

兩個了

等緊13c 後入14.5細

仲有粒

唔撚角就唔好撚角

2340點睇

賽前連澳彩都升半格 似支持大波

找卡數轉左-1 代表咩

代表今朝要買

就黎80'啦 艾仔快啲入啦

13.5高水入唔入得過？

你岩

2:0

遲左
主勝好似好過淨一盤

等唔到3倍入1.5/2

20

屌。。

完

陰9公

而家唔追好啲

好彩有角大幫補下

真係仲有粒 但係主隊

唔知仲有冇

澳彩升盤

記得上屆亞冠係角細盃 今年反底

2.5/3 4倍了

訓先 請找卡數打場正氣波

唔好喇 要你沖涼

入？

沖住訓

接力沖

13c

5倍入左$50試下

請你一定要14c

不了 你係專家

我都係50蚊

單車變摩托
客ng ok?

火車頭0x 1860

3-0

3:0

我6.6

ibra

真係3球

4倍都好

入極都入唔到呀

輸左兩舊盤 又執番兩舊

希望入多球收足

+1

我醒目呀買ng

完了3-0

14c

+1 諗住入9.x 賠率係咁變

ng 幾多倍
頭先3:0波膽5.1倍

完場咁都有多個C

我屌13.5s

8-9成cashed

岩岩5倍個陣買 轉頭就5.2x

我由5.幾開始入 入到7.幾都入唔到

第4場啲c大家點睇

2340半客

爽yy

0-1

多謝ky 9.5

Cancelled

唔係1:0咩

恨火車頭恨到傻左

買唔切

主隊通常上半場入波
但無咩大賽經驗 博佢唔入波 下半場俾客隊入

客隊個龍好撚貴 應該守得住

今日乜都無跟
忙撚死, 而家先收工

要一直忙忙到3月尾
點解人類要工作

do what

展覽

event planner good pay

Ky玩唔玩埋0015果場

不成正比

艾艾艾皮已收

但係好有滿足感呢樣就真既

0015無角

計event 定係月薪

有紋身請唔請

Sor自膠

同問
計工我做啊

1860同路

我月薪, 公司唔缺人做
展覽呢行太大範疇, 只能說我係負責plan果個唔係負責起果個工人
兩邊一樣辛苦, 工人(炒散)計job, 都幾好pay既, 800蚊一工
如果佢地做足一個月一定高過我月薪

0015 有機就追3/3.5s 細力 3.5s大力

求pt返

屌拎卡數係咪轉返半一盤
買左主勝

係到跟貼啲水好過返工啦

我就是成功例子

巴打係咪做緊會展個類個d展覽

樓主0015有冇買盤

係, 呢行好細, 再深入問就起到底

之前pt都番過會展起場

中友定pico呀

買左上盤串1860

賭博就話錢滾錢姐, 男人無一樣專業, 到左30歲就開始腦閉塞好難學習新野
兩樣帶黎既野不一樣, 錢唔錢唔係話特別重要

中友做電, pico跟project
都差唔多中了, 別問了

唔洗咁緊張

因為平身一球盤太高水

佢要轉返半一盤

巴打好感慨

1860慕尼黑 同 紐倫堡又係好搏, 我寧願單頭買都唔串, 怕斷

即係win 唔到機會多？

木定鋁?

0015 tg2/3好?

轉個半個鐘盤
見佢冇半一串左主勝

無 睇唔透

自 炒散

樓主買找卡數買咁大既

今朝係讓半一 1.75
我預半格多 睇下食唔食到全格

木鋁都有翻開

炒散其實係唔係真係pay足800一工?
定係450
跟邊間番?

所以我買300算

點會有800 我跟開鋁500一工木550一工

我覺得似

你幫長毛做?

我都覺
但簡唔落邊個好

買左妞記上盤 有冇同路

頭15分鐘有機會一球 到時有盤就追s

喱場波有即時 我等下3.5s高水先入

如果馬會有開兩隊有入球我就會all-in有了, 買入球大好d

通常識做同識人先會有800一工，展覽d野得3日做真係好急下，你可以咁計啦，9點到6點一工，6點做到11,12點又一工

我信樓主

馬拉加10.5s?

一齊同小牛鋸大樹

好多年前pt做過，做𡃁仔，識人五百一工，幾hea

但睇大細盤驚開唔到4球

冇角玩有啲寂寞

馬會開2.5
3球應該有

岩岩沖涼係度ff 如果岩岩個場 下半個兩球係客隊入你話幾好

如果係...我派左錢

下次一定得

反勝X1
Ng x1
過關x2

4場買1.5/2 ?

無波入 不賭了即場

主NG

不了 買左艾斯盤

啲攻力差到。。

伊巴今日啲盤係咪唔太盤？

Same here

穩

唔知其他巴打點睇, 我自己只係買左馬里迪莫

朗斯轉左讓平半都可以屌下

呢個買主勝算了

買主勝？

國民有啲計贏盤

一係主勝 一係飛 我不博了

算喇唔好買 抖下

1860 2.5s?

我覺得開大, 兩隊起碼入一球

最後冇買諗住等半場

馬里迪莫 入球大都可以買下既, 2/2.5, 應該收晒

紐倫堡今晚要贏plz

開晒艾對家

國民隊每次作客都要搭飛機出島, 未踢已經攰, 作客真係差咁D

留翻啲錢聽日即場角

聽日有696

買錯左火車頭

留名學野

馬里 希望起身收錢

2:0 2:1

反cup收哂喇

1:1 cupppppppp

2:1 3球

紐倫堡盤點睇

想知幾倍

11.5 1:0買2:1
最後買埋3倍2.5/3大
瑞杯咁都0:1

7931 半場波膽 半場波膽 星期一 5 佐加頓斯 (主) 對 迪加科斯 (客)
0:0 @ 3.45 $200 $200.00
7928 半場波膽 半場波膽 星期一 5 佐加頓斯 (主) 對 迪加科斯 (客)
0:0 @ 3.45 $100 $100.00

1860半大
半場2:1 1:2

一分鐘。。。慘情

等緊ky同樓主出唔出水
唔出就訓得

不了
入左2.5s

座該訓左，聽日加油

都係紐同1860盤

半大左 紐堡半場前加多球

2；0

馬拉糕01

21了

希望守住

紐2:0

1860 2:0ft 2.5s

馬拉糕2:1 無落平半上盤得半格

結狗補六分鐘

馬會超醒 阿仙奴淨係開讓球主客和-2
0:2完場殺晒兩邊

紐狗ft 2:0

輕鬆過關2×1

終於沖完涼

買左咩

國民隊又贏盤 對賽十場贏盤率90%

講緊你條2x1
係阿狗讓和執番dd
我d即場輸番晒出黎玩左成晚輸100

執番小小
叫人唔好買朗斯自己走走買 豬死人

勁 讓和 今場阿狗好難賭

開得讓兩球仲要杯賽 點都博一博個讓和啦
通常冇咩特別都唔會大炒

出面就街升盤-2.5/3 爭啲奶野想買-2

mon4-mon11都係2:0/2:1波膽

1-11 all 3.5s

同返工返學一樣禮拜一都係唔會博命係咁數

我都訓下覺 放埋聽日要番工
訓醒度下聽日澳職

屌你老母臭西 又番去琴日既朝早 我賭左乜撚野

進取d要左阿爾阿里-1x1860-1 爭1粒

一陣oscar受讓

馬里迪莫和波⋯⋯

幾時有澳假

55

見到西流

原來亞冠 未訓醒嘛😒

😂

早晨樓主 多謝找卡數

今晚 696點睇

訓醒收錢 多謝樓主

跟咗樓主找卡數 Thanks

豬左咁多 回翻本啦？

追post
9.5s

睇錯梳
利華黎
自膠

差2k

same
今晚再追
獅吼等9.5足水

尋日全主咁濟

差3.7k

歐聯有咩心水 樓主

差4K

上盤點睇

跟左ky咁耐 打****其實點解 ？

喜欣係咪同映映D****一樣意思

696 2.5s win
c吼 2.5 點睇

危險勿買

唔係重心咩

好似話可以重注

追番咁多

重心

我幾呢埸4x1

等開盤受注睇下水位再諗下

斷

對住國民真係天敵...

我條4x1 30倍

多謝樓主個卡數盤

今晚歐聯點睇

伊巴請問知唔知利華係邊埸

中文字黎

搵唔到 眼殘 講黎聽下

自隊
未訓醒 唔該哂

想問下696係邊場

認真我睇左三次都睇唔到

屌

訓醒無耐sorry

咁快買？

一陣present

3

琴日present左

Dllm

嘉欣我想問d關於即場角既事
半場睇馬會odds, 如果馬會傾向入球細, 係唔係可以買角大
要入即場角最好既時機係唔係半場至65分鐘之前?

跟左嘉欣咁耐好似捉到小小玄機
希望捉得岩

通常6.5 7.5到入

唔係場場有架嘛
有時候9.5 都會入

其實應該睇即場轉盤 會睇到馬會預計開幾c

我覺得無咩關係

搵唔到

拿睇下邊個位硬囉

周二第3場喎

未訓醒 唔該哂

你直必左

究竟打*****係有咩玄機
我唔信喜欣咁衰囉

...

梳囉 😂😂

見miss問咪答下

有幾可會ot到11,12 btw, 你地ot幾錢個鐘？

從來Miss只有喜欣一個😒😒

曼城 上盤 有冇同路？

ot1.5工，不過做𡃁仔唔想益我，所以好少。

西面妹知道 ?

主好過半一 讓足一球會屌下盤

唔知喜欣點睇
我自己睇賽前多

有時0:0咁, 馬會會開入球 1.5 1.5/2 2.5
或者 1.5 2/2.5 2.5
如果企硬2/2.5 又會預計開多幾C...

樓主 2，3，4場想屌主盤或勝 點睇

ky bb都好似睇賽前

我打算ALL-IN獅吼10.5

same road?

喜欣懂看即場 我不懂😭😭

Ky 琴晚係咪講過9.5 唔記得左

me too
1860 win x Arsenal -2 draw x 朗win

3唔睇好住
晏啲睇客勝歐賠有無調高再研究下
主隊讓半一 莊都算幾支持 但要睇埋臨場水

朗輸死人 大細盤似開大 點知俾人2:1

696=六百九十六場波

嘉欣收唔收徒

要多少學費

今晚曼城好似唔錯 All in

小注
似下盤

曼城

想買上海下盤 大家點睇

對面勁到

讓平半變受讓

unstoppable 喜欣

直隊sp客勝有冇得諗

我都係搏佢和

大幅降盤 可能屌主隊
小弟專買偉大國足對家

點解買左咁多外緩都可以咁廢

對面波po 引戰

上次克羅地亞叻仔呀 臨完場做場好戲 俾偉大國足入一球 交到戲

不了
我渣的

高登？

收我啦喜欣

想問邊隊係紅鑽

隔離 post 235 #317

和平

戒賭啦

第一場客隊

小弟睇左無幾耐雖然一直無講野 但係我發覺係呢個po獲益良多 祝大家贏多d 唔洗理人地點講

1800 個場 9.5?

想問咩係上盤

雖然都係上左波post一年到 但係都唔會否認以前高登波post係好多有料嘅人

成班狗屎
球隊名都唔識學人賭

我都係追左無耐，學左好多野
隔離po太多gel頭撚同乞衣

咩係下盤

慢慢引戰

下盤的上面

Hi

下盤係作客個隊？

唔識

Google搵5到...

讓球方叫上盤，受讓叫下盤
如果平手盤，咁熱d果方就叫上盤

屌咪認真答嗰兩條友

咁大細個啲個0.5點解

咩係讓球。。。

咩事牙 新手又5問得咁專制

平手盤 即係讓0？

咁人地唔識都教下人啦。。。

好惡

sorry認真左

+0.5當一開始win人半球 -0.5 就係一開始輸人半球

大細都有得讓人

高枱貴手 我係垃圾
我只係開係吹水台吹下水 無開過係波台
求放過

講緊讓球

求放過

豉油專家同莫b係波po人

做乜有人入黎搞事

唔是你問題啦

我只係想連球隊名個d都唔識既會員唔好賭姐 唔好害到人

呢度風氣咁好

其實5關你事

大愛撚莫b

自己賭點害到人

因為有傻鳩唔識賭輸左又要發爛渣, 又會JER住人

輸起上黎咩都做得出嫁啦

呢到風氣幾好喎

個啲人就blk9佢唔洗理啦

我都覺

據我所知 呢度無人講過 還我血汗錢 呢d埋怨既說話
仲有巴打正面屌波 風氣不知幾好

ky點睇頭場9.5？
諗住等即場足水入

um..有冇咩句子可以預防下
或者啲人問名就唔答佢？
我下次開post係第一頁加埋

但 呢場我又覺得佢會9-10c完場

所以等即場
上次澳假之後唔敢再買事前角

696 上盤 how see?

盲跟水個d同又唔知邊隊打邊隊個d會員 咪盡量唔好回佢囉 我唔知呀 賭唔係必贏 輸左又瀨樓主就唔好啦
因為見到有人連隊名都唔知就去賭就有點兒那個

即場唔是重點，重點是等ky

邊個輸咗發爛渣

比你發現左添

唔洗理邊個 人人輸得多都會

呢到無人瀨樓主 好和平

泡狗對偉大蝗國

幾點沖涼？

其實呢個post風氣幾好
比水中左又多謝
豬左又冇人會jer
我愛樓豬

抖咗個週末，又嚟留名學嘢先

一沖就入得角

1600沖到聽朝1000
岩岩好8場 8串1

買20蚊全大今次仲唔fatfat

莫b

好撚正

呢個我識
個波係龍門白界，就過晒與未過晒中間

喜欣

WSW 9.5落飛ge話要s
s落飛就skip

收到

即係點 唔係幾明

即刻係咁落

1.85落到1.82

不過講真
呢到30post都黎
出水唔中冇比人jer都幾奇績

似乎真係入得9.5s

係咁落9.5？

原來係入9.5s

你係時候戒賭

上面ky咪講要s

屌係今次真心唔明啫

留名

9.5s升到1.88

我都想 我由post 1開始已經話戒賭

Ky咁有信心

等多陣睇定啲先
即場慢慢玩

又升番 skip?

大家唔好幾球咁入

有升？

仲係1.82喎

9.5落飛，9.5s升唔係入得過咩？

自膠 睇錯

想入浦和紅鑽盤

呢場入9.5似穩

對ky？

佢出水前 買左對家

咁都未必會豬既

不過都有九成豬嘅

係集氣難d囉

唯有重注補補飛

ky係專計角既數學老師

唔洗咁急買喎
等賽前幾分鐘喇 好似派馬咁賽前啲飛數先準

呢句真
反正角有即場
洗乜咁急

希望無事

喱場波3.5s
似ttg2

喱排研究緊大細盤 有冇巴打有咩心得交流下？

第1場 2.5S
第2場 9.5

已ALL IN 頭場2.5細

我嫌太低水 睇下半場0-0 執個0.5/1 大諗住

Lm學野 大細盤唔識睇

今朝買果陣1.72~都算OK了

2.5s信心大唔大

Now 1.7

大信心~呢度都開大我唔識賭了

小弟睇澳彩多
澳彩好小升降盤 通常扔個2.5盤出黎調節高低水
開波前 主要守細盤 開波後就守大盤咁

agree 都覺得有六成開到2.5s

頭場西悉其實唔差

信你架喇

細好過盤

YES~重要外圍大部分都一早轉2/2.5盤
呢場中完應該推落第2場角大

睇睇即場之後先入大細好過 會唔會好似尋日2340咁

細盤只會愈黎愈低水

半和得1.95 半場最多一球

浦狗啲飛郁喇

等1.5 or 2/2.5先入

1.68了

9.5落到1.75就skip
等即場
開波前一樣就ok

不過我啱啱入左9.5s 1.9

頭場 9.5s 1.9

0.5/1 先穩
未必兩球到
始終小組賽頭場 比較慬慎

may i gun?

我打少左個s

貧巴睇好紅鑽 跟邊個

咁我等多陣先入

暫時入左條半細

一開波就轉2/2.5S 都唔會高水~
除非好早有第一球~

BTW~個細得返1.68 了

9.5 1.8now

我應該賽前買唔到先而家買
你1600前1mins買著數d

0:0走盤

似00半場

應該都有1.8×掛

好彩入得快~而家先買細就洩左$400水位

ok thx
今日放假可以mon住

0:0 2.45
半和1.95 0.5/1s 2.2

聽朝場美冠盃9.5s都幾穩

All in?

跌得勁快
你買好多喎ching

平注

英超冠軍+1/+1.5又派$$$

西悉尼流浪者[0/+0.5] 對 浦和紅鑽[0/-0.5] 1.78 2.05

紅鑽轉左平半

而家1.88 1.94

我會追英超冠軍

平手低水變平半高水
睇下開波前咩水位先

歐聯王

好彩尋晚入晒貨
而家得1.72

呢排咁廢

咁平均岩岩好0.25
買細注直屌00算

貓叫 ?

低水升半格中高水都合理
但西悉有咁差咩
主場，又早開季熱夠身

KEEP住客高水既話我會要主
客繼續落飛我就SKIP了

0:0 同0.5/1s 爭0.25 一百蚊爭25蚊
但入一球有一半收番

等即場2分鐘又跳返上去啦

中立場黎

紅鑽咁廢又作客點買得落

明明個球場就係澳洲

一下又跳返上1.72

而家有平半 有冇興趣買小小

買左1:0 1:1

出左陣容

強嗎？

個場仲要係Sydney 同主場冇咩分別

買主好冇
高水喎

1.92 1.90

英超冠軍+1/+1.5即係邊埸

細細地串條2x1先

星期三 8 歐洲聯賽冠軍盃 西維爾 對 李斯特城

英超呢兩日唔係好多隊波

阿仙奴

兩個客隊無上述事項發生

皇者曼囉 咁都要問?

正常半細開到咁高
0:0&0.5/1s細個差距應該會同半和&0.5/1s分別大d 而家咁樣5050斬 似係想0:0賠半和賠少d
我平時自己係咁諗

岩 我其實都睇0:0
但小弟比較保守鐘意有走盤
一陣唔小心入一球都有渣沙

多左好多人留言

1.94 1.88 SKIPPED

唔入波就唔換走了 驚武仲好 場場有波入

自

西流

9.5s有冇手足入左

still 9.5 1.85->1.8

ky話入得
gun？

小弟

如果入左波我會即刻補番個全場細

me wait last min

全細而家1.72
等即場足水先入

okay gun

冇玩過呢啲

西悉回番成14%

只係玩過英超特別事項

頭場9.5s？ 1.90

唔敢玩

好鐘意買奧燒上述沒有發生

老老實實 浦鑽個盤好狠

買200睇波算啦

賭角球算
btw welcome back

買重咗西流
上呀

等玩即場角算
睇到個陣唔敢入9.5s

西悉又回歐賠

已跟100上180

已經借hallmate ac玩 想買細波

又黎

ky要s喎

等即場對沖番啦

最後十分鐘
mon實準備入9.5s

Gun small ball

西悉初盤2.7
升左20%

咁姐係咩意思

其實有可能係狗會伏人

外國半球盤都出埋 都係等即場算

避盤算了 難賭就skip

角有12.5s應該喪掃

唔買盤啦
入唔入角好

3mins 9.5s 1.9

9.5s準備

睇你信不信ky

9.5s 信ky allin

主主主主 4串1

信ky
last min 300已入

一早買左2.5S
跟埋KAYAN 9.5S
一齊嬴

個10.5s好似1.65-> 1.62?

跟哂樓主3注

9.5s 支持區

祝大家贏多啲
開始正面屌波

希望收

好啦
大家可以開始集氣冰封角球
9.5s集氣

搏下盤算

集

靜靜地到完場唔該

其實呢到好和諧
又無人gel

冰封冰封

最好0-0 0s立刻完半場定驚

10mins1c到完場都冇所謂
最緊要撐住9.5s

請果位巴打唔好沖涼

g持

關左熱水爐佢

巴打有冇沖涼
冇我入架喇！

請個位巴打坐定定係度2粒鐘唔好郁

唔好沖涼please

冰封

笑死

兩隊和和氣氣，當練波玩下馬騮搶球就算啦

搵人黎同我封左佢廁所道門

用紅毛泥封左佢

好彩你冇沖涼

唔好沖涼

今場乜都開細ok?

咁耐先4分鐘

麻煩你每一分鐘上黎報一報你無沖涼ok

封撚左個場無出界好過啦

記得廁所都唔好入

買細D時間過得好慢

買細係難頂

係個位度打下飛機先好啦

完場未？

0-1

射門次數

有冇link?

0角十連

個心離一離

自推

一

9.5s

巴打而家唔好沖 留番6點沖足2粒鐘

沖涼巴 1800沖涼OK?

巴打你個名唔太吉利

屌你老母

1800你可以任沖甩皮is ok

麻煩你出一出去先ok

夜晚再番黎

二

6點我返入嚟

this post福利

冇問題

1800 想買角大~麻煩你沖足2個鐘

我愛樓豬

9.5s
2.5s
0.5/1s
HT0:0

頂實

玩角細真係好緊張

頭三樣一樣

11mins

所以野買細都係練心臟 電話震一震都驚到爆

咩app

希望90分鐘都見到依3個零

平手盤熱啲原來就係上盤 學到野了

0c
冰封角球集氣
等4.5再入

球探囉 入波就震

ds都係

最驚係fake goal都震

1-0

黃牌

要入app先震
想搵啲會彈桌面通知

球探成撚日fake
我鐘意用livescore多d

gchi9.5s
諗緊補唔補2.5s

你打左佢星星 就彈出黎架喇

有冇人用FLASHSCORE

有時唔想佢入 跟手fake左好爽

我個個唔出桌面啵

有冇手足等緊4.5/5.5再入

個個都買細就咪係度報射門次數, 黃牌次數啦
嚇死無命賠呀

係 由地獄上返天堂

咁奇怪 你係咪設定果度熄左球探個通知

架仔矮 如果keep住控波 唔會打底....掛

等ky

16mins

買細就是對心臟負荷嘅挑戰

利申半全角細

要睇下西流有幾想嬴

8.5s

有冇巴打買咗主隊架。。。

我平時都係買開入球細, 角球細
個心仔已經大過個肺

我諗4.5都有望既
如果足水我會入
btw
穩住9.5s
冰封角球gogogo

6.5入手ok?

不過今埸唔洗震住

有呀~好似都唔少~
俾個0-0 你食半格啦

不了
等ky

1c

我in 咗千幾 上呀！！！！

西川周作bb記得守好啲波 有波記得接實 唔好出界 知你睇唔明中文 日文打多次 西川さん しっかりボールをとってください おれたちずっとここで応援しています

咁就真係唔知
不過個app有時候係神神地

請問連c呀巴打走左出去未

仲要客隊c

好啦thanksbro

冰封角球集氣

係咪沖涼巴開左水喉呀

i love ds足球
喱排球探唔知做乜鳩

屙尿都唔准洗手

成日fake goal

點解唔用365

dl黎試試先 近排球探真係神神地

唔比飲水添啊

ds睇c刺激啲

伊巴 點解睇大細盤覺得會細嘅？

會點？

20' 1c 90' 4-5c

有角球既時候 角球數加一

踢埋先講

做咩姐你...

召喚停c間

一齊冰封角球 集氣

唔好半1
好邪架

留名想知~

睇到即時角分佈
有啲野望下好過望住個hkjc假封

365都有

又幾撚得意

重注左

好似無咁好睇
可能我睇慣左

冰封角球集氣
客隊咪撚刷啦
入唔到架啦
等入4.5

nowtv 攪咩...閪統現正繁忙...

好名喎

2c

呢位巴打入得黎岩喇 人黎比杯茶佢

改左名都係同一個人
2c喇

六點番黎喇

穩住 20mins
等4.5先再入

巴打你都係出返去先啦好嗎

我同你對左

西流入一粒啦 好嗎

屌你返出去先啦

唔得

俄羅斯練膽大法

30mins

頂住啊9.5s

紅鑽唔洗入得多，1球夠

不如下半場先

2.5s 9.5s
靜靜地

好呀！

90分鐘先俾你入

都係果句 下半場先

2c 就要生要死咁鳩叫

都得啫

唔鳩叫邊有氣氛
睇歌劇咩而家?

入唔到波唔緊要 下半先先慢慢射
最緊要唔好刷c

冇c冇入球

討論區黎
鳩叫下都唔得？

唔好罵交啦

開半大好嗎?

唔好

傻的嗎

有1/1.5

呢度半細區

不了 下次我無入貨果陣你開飽佢

手足別慌張, 別內哄, d波有靈性, 鬧交既話佢地會同你鬥氣的

37mins

收不到信號過兩秒又再看看

多左好撚多人

OFFSIDE

no goal 3.9@100

想問下半場0:0波膽幾倍?

7.5s？

2.45

要靠你正面屌波

估唔到一講半大咁多人 我

入10蚊玩下都好

只收到消息9.5s

過左半場我再補其他野
捱埋佢先

不行了, 親屙尿上黎望兩望, 忙死, 連9.5s都買唔切

好勇~我唔敢搏, 覺得起碼有一球
希望你中啦

40mins

巴打唔洗驚
今晚大把波踢

一陣補其他野 完半場講

我好心平氣和
財不入燥們

半2全5就夠
等佢開4.5c

精神長存

就快黎料入一球先

又要留名跟實

有咩事有商有量呀大佬

幾分鐘 聽首歌就過啦

半場叫糊也不gel
別鬆懈

好呀 而家有場印度波踢緊 俾你入飽佢又點話

集氣

好厚妝。。

粉

9.5s集氣

好

3c

我淨係屙in左獅吼10.5, 麻煩巴打沖一沖涼, 煲水未

臨半場都多1c

岸已上

半3全9 ok？

西流半場0-0

3c 半場

0.5/1s 收

半細收錢

6點先沖啦~
而家就沖你想佢沖到甩皮咩

1800先煲啦 懂不懂規矩

唔出奇

頂埋我個2.5s 呀

ok認同

廁所都唔好入住先

一叫人煲水又1c
邪撚到

網頁版又幾好喎

出左0.5/1等足水入小小
有頭先個無入球@3.9
可以買

sorry我心急了

半細, 半0:0 cashed 多謝大家

wsw似有一粒

等緊6.5高水入

出左0.5/1 而家等靚水反手追

0.5/1 1.36->1.39

唔好入波
Ng @6.4

WSW 射都未射過

一陣6點696上盤穩？
想串埋獅吼10.5

多謝樓主半細

HT 0:0
0.5/1s
2.5s
9.5s

多謝伊巴半細

原來咁早入no goal係想對沖
賽前我睇1球起, 2球止

一早咁樣串左

半細cashed

上場贏老鼠形勢都唔算好
有冷飛好買d
澳洲夏天再開左季咁耐 體能點都好過紅鑽 估佢下半場會主動番 入唔入到就

gun

同埋頭先365 半場讓盤係讓緊平手盤 全場先讓平半
狗會半和1.95 似開和多 所以先博0.5/1s

係呀 想對沖
但又廢事未過半場話入0.5/1 一陣即開仆街

Ng 客

等0.5/1 高水入小小

我跟左特別事項

但0.5/1 有排都未足水

same 10蚊

樓主有冇買泡菜隊

一齊中 紅鑽咪入波

75mins打後有一球

0.5 1係入大波？

是

大細盤唔似支持主隊 暫時睇似客 未買

Can try try

伊吧7.5s ok？

馬會同365個和差左成0.2 wsw差0.33 但係紅鑽同賠率

停C間 G持
WSW ng
whos with me

角球唔識 淨係聽ky講入左9.5s only 應該唔補飛

半一大穿獅吼大角

紅鑽下半場集氣

伊甲2,3,4 場有無咩心水?
2場想要角大
3,4 場暫時未有方向

Ng

有6.5@1.8就入
半場入1:0 1:1 算

c how 28分鐘入2/2.5 if 足水

28分鐘 留名等睇29分鐘入波

伊巴點睇696上盤

下半場已開

計到咁盡

繼續冰封

似2.5細?

2:0 20倍

想要696上盤

似最多半盤

4c

求你繼續頂實

紅鑽肯入波未

75mins打後

0.5/1上到1.8就試試佢先

開7.5

我等4倍先上

入還入咪撚刷角唔該

入波了

入得？

有咩問題？

我唔理入左先選

0:1

咁唔追了

cashed

邊個柒頭入波呀

屌 興呂慎三

三哥

入完好停啦
穩住個9.5s啊屌你

特別事項豬左一件

wsw

0-2

武哥keep住唔好入ok了

0:2

要6.5？

兩粒喇

唔理
一開6.5就入

Ok

李忠城second goal

正想入少少 wsw ng 即刻 0:1
log out 算了
2.5s 9.5s 繼續頂

KY 7.5???

我個細波呀

黎料喇黎料喇

西悉防守真係好廢
龍門掟波俾人
禁區7條友都㩒唔住鑽3個
眼神防守

冰封角球

西流射都射唔到
想追客NG

Ng fail
唯有9.5s頂住

7.5

睇角算

2.5/3s 200
3/3.5s 500

放心 75分鐘前都唔會入波

靜靜地過埋半個鐘

太低水

7.5可以點入 想追番ng條數

冇水都咁博...

一足水即入

Ky係咪照買獅吼角球？

等換左人先好入角

6.5 1.71now

中場開0.5/1 得1.37又開到

2.5/3s 兩倍

客兩球在手喎 我等ky

入6.5？

等唔到足水

5c

入唔切屌

6.5 1.71入左
我覺得7-9c完

Molamola

入唔到1.79 就5c

7.5 足水啵

求佢8c完場
入左7.5

7.5入唔入注好

開左新post
請移玉步繼續贏

屌買唔到就角

2.5s爆了